發症先瘋4即將上映，預料都係同頭三部一樣膠

已經有前科㗎啦，
1-3部都出現驗證環節有問題，
就算第四部話有幾pro都未必信啦？

罷看tvb，唯一出路

咪又係講死人冧樓
現實仲睇唔夠咩

你都識講要罷睇啦
仲討論幫佢宣傳？

無可疑

屌完你咪又開黎睇

膠劇會唔會有人睇？
C9會睇囉，
仲有一啲想spot膠點嘅都會

又係梅小青做監製！！
之前一至三部已經俾人話不合邏輯、不安…
而家出第四部只係想搏人鬧落去

逆市奇葩！
首播當日收視率達33點，
首4集平均達31.8點，
破8年以嚟首播新高！！

最新定稿為
香港37.1點、
澳門25.4點！！